你地飲酒上限係幾多？

以10g 酒精為一個標準單位
（即等於250ml啤酒、100ml 餐酒、30ml Whiskey)

我琴晚飲左 11個標準單位既酒精
大約飲左230ml Gin酒, 用黎溝 tonic water 黎飲
只係wing到好撚high , 冇斷片, 冇嘔
臨訓前食左兩粒b群維他命
今朝起身都只係輕微頭痛

諗返起都覺得輕鬆

飲食台傾下飲酒姐
咁都不推文 .....

出面打緊仗你仲得閒講飲酒？
港豬瞓醒未

半枝威士忌 or 2枝紅酒 or 6-7 枝大啤
唔撞得酒

飲到嘔就停

以前兩枝紅酒，依家一枝

巴打有料
我一直都唔敢飲到咁多

屌你老母

其實唔算多 , 朋友當中我算酒量差果個

好多

同你差唔多 可能多少少 不過可撞酒

成晚計最盡3支大啤, 我垃圾

撞酒真心唔得 , 一撞就冧

100 都冇事 垃圾

你果d 咩朋友黎

不過飲得酒嘅人
hangover好痛苦
第二日全日好辛苦

千杯

屌你老母
WHISKY 半支
啤酒一打

有乜撚野好量化 呢個時候
唔係諗個少少酒就好叻嘛 輕鬆

中學雞岩岩第一次飲酒？
出撚埋啲on9 po搏屌咩

其實好睇速度
你呢堆野1個鐘飲晒同6個鐘先飲晒好唔同

飲到上限都係搵自己黎搞
依家飲到6-7成就自覺叫停

4-5杯紅酒呱

起底樓豬+block+不推文

0.1